====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — raisonner transformations et mutations non plus à l ' échelle globale du quartier mais en créant les conditions d ' une évolution du tissu urbain , progressive , îlot par îlot , bâtiment par bâtiment , et en facilitant la diversification de l ' offre de logements ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

